好撚多人根本只係用工會做藉口唔撚做野 之後就係度瀨三瀨四

第一 我唔係否定搞工會果D手足 多謝你地咁盡力

第二 我講緊果班其實從來冇理過冇幫過手搞工會 甚至連D PAGE都冇LIKE TG谷係咩都唔知嘅柒
頭 (我知實有人有關注架 但你問心係咪真係咁多人理)

第三 而上面呢班人就係大大聲講「你班友搞三罷戇鳩 一早知冇工會冇用」

第四 部份人根本以為工會係救世主 冇諗過好多就算真係搞左個工會會產生嘅問題
例如 其實如果成個管理層都藍 咁個工會其實都做唔到d咩 (不得不承認我地真係少數方)
有d人什至幫佢搞埋工會都驚三驚四唔撚敢寫自己名 「我驚比人算脹 唔洗預我了」等等
之前有人講過罷工係一個互相猜忌導致大家都唔罷嘅情形 咁工會又唔會出現呢個情況咩？

講撚左咁多 工會根本就唔係咩必勝神技 點解重要將你嘅不負責任投放係上面?
定根本只係你好撚鐘意返工嘅藉口
問清楚自己啦 香港人

大家幾時先識得唔跟日程表做野，自由發揮？

（有片）警賊PC46283煽動他人犯罪

其實大家都知好撚多都係藉口
事實就係好多懶閪接受唔到環境既轉變
放假抗爭當活動
要佢接受罷工既成本 不了

賀完佢老母 今次係罷佢老母!

工會好需要每個人口耳相傳先會出名多人有號召力...

我覺得公會有用但提前係大多數員工都肯加入
如果唔係得1/3人果叫自己圍爐

呢d post永遠冇人會 係咪因為講撚中晒

老實講 香港人 我少少都唔睇好 個個都proxy war 咁款 你罷啦我唔罷喇 我罷工搵鬼有錢買物資畀你地上前咩
明明缺嘅就唔係錢而係缺人 對香港人0信心

職工盟教怯巴士司機都唔罷。

同意

唔完美

懇請大家花五分鐘睇一睇

[沙盤推演] 中共嘅理想劇本

各有各做啦手足,
經濟戰線, 同公會戰線一樣有影響力

首先你要果班把口支持搞工會但其實咩都冇做過嘅人行動先叫各有各做

根本冇工會所以唔打工係藉口 , 依家搞工會那個班人有冇入過啊? 成班仆街諗住冇成本嘅抗爭!

好撚同意

根本冇工會所以唔罷工係藉口 , 依家搞工會那個班人有冇入過啊? 成班仆街諗住冇成本嘅抗爭!

教育界教協咁大個工會都唔罷
講咩工會